盾牌可唔可以擋到貨車？

我無知一問咋 想問下貨車全速 膠盾牌可以檔到幾多

完全擋唔到

其實烏克蘭有人拎私家車沖

驚未撞到已經俾狗亂槍射死左 巴打唔好送頭

大家 我無知一問咋 唔好心多

用木棍踩油門？

為咩呢，死左幾件又可以改變到d 咩呢？上面都係當前線係屎咋，放咁多心力去對抗係咪真係值得呢

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁你係咪繼續講道理？用愛感化佢地？